(突發)4個人全部被dq

source: cctvb